全盛時期cctvb一節新聞可以出現幾多次華春瑩？

似陳瀅都唔洗浦咁多次頭呀

頭先最少4次
晚晚周一次
張均恆一次
委內瑞拉一次
美軍航母穿越台海一次

可能有數漏